女人 鍾意男人隻眼內雙定外雙?

如題
平時係街邊見大多人好似係外雙
內雙
外雙

咪又係睇樣

港島巴打
92年
失戀拍左4年半失青春同失業一樣做份餓唔死既工
得個高字
搵人吹水男女都得

內乜鳩雙丫， 單眼皮就單眼皮

只有單眼皮先會講乜春內雙

就好似d四眼矮仔毒撚話自己係童顏一樣

畀你講完
成班單眼皮都內傷